[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (4)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

人手頂置

1

2

3

繼續推梓豪oscar

留個名

輕輕一推小可愛梓豪

支持可愛既森仔

已出場嚟講
我推Angus, Oscar Li, MC

暫時阿Lu，Oscar Li，梓豪同森仔

梓豪打手我都被梓豪圈粉了

係咪真係唔錯呢

oscar MC 好撚正

佢好似TVB扮GD個老積細路

同意
睇完2circle表演之後真係覺得佢幾好
rap又ok
跳舞又唔算差
推！！！

本身已經覺得佢幾靚仔 睇完節目圈粉了點解可以可愛得咁自然y the way ching你有冇入gp?

十卜十卜! 佢個表演真係好吸引又有台型

有入
不過我係怕醜仔
唔太講野

我都係見到個gp好靜就唔敢講嘢之前追造星post見到d人話嗰個admin啊嵐係上年龍少admin好似好麻煩好北韓好驚講錯嘢會俾佢踢見到佢喺龍少谷成日講梓豪 有幾個人仲話俾佢搞到對梓豪反感好心痛

Angus串得嚟好有料 MC見到d人話靚仔但我覺得一般般 d態度好差 遲到就消費老豆

乜龍谷有講？
等我加入埋一份去吹奏佢先

Angus真心型, real man
MC唱得又有啲星味, 性格就抱觀望態度啦 (有啲似上年狗毛咁)

狗毛正過MC好多 首衰仔大學真係好正

陰謀論諗viutv想捧吳啟洋
所以就將有威脅嘅人剪得衰d
我覺得上年狗毛都係viutv剪輯問題

撥開呢啲私怨
繼續推梓豪

龍少咁好都要轉會

有新post緊係推下Oscar Li

Angus Oscar Li 阿lu
MC態度改吓就好了

Lm
未有推 繼續觀望下先

可能唔會有

So far最有印象係MC
睇到人最尷尬係Boris

撐Oscar Li
好靚仔 個表演又正 好吸引

Angus真心正，佢有TG group未㗎😍

好慘 讀完公開信表揚admin 點知admin公開轉會仲做埋第二個仔admin
最撚慘係係自己group都繼續吹奏第二條仔

當mirror入去玩我就推返jer edan同Jeremy
定我地一齊g chi d youtuber？

Mc 正呀 bad boy feel

平時做得好洗撚上黎道歉咩
呀叔留名係後花園做引戰狗

屌用真名上連登 做乜鳩

開tg grp咪就係小圈子圍爐打飛機又捽碟捽撚到缺堤囉
係要圍爐就快撚啲開啦，舊年成都無人捉到呀叔我，好想撚狗呀屌你老母，今年毫無挑戰性

月野套套成日講嘅優越感

撚知你真定假咩
無圖證明你話你係馬蹄露都得啦屌
改名我夠識啦，就咁睇我個名我夠可以話我真係林婷老公啦屌你老母都戇鳩鳩

tg gp真係咁多是非
真係唔想班仔入gp

可能班仔自己都食緊花生

你應該被人圍爐屌緊

真 如果有造星二嘅仔mon緊po
記住咪撚搞tg group 毒藥黎
如果無奈被逼入 都盡量唔好成日上水
姜濤呢方面做得唔錯

另外 actions speak louder than words
樓上道歉嗰啲無乜興趣知

下 好似好多都有喇喎

完左個公開面試已經有啦

之前見到oscar li話開咗
唔知仲有邊個
希望阿lu唔好開

乜咁猖狂

屌 又諗起微博group
點呀 今年係咪要同劉炸g互粉

好多都有
不過嗰啲重點人物似乎冇連登户口
如果唔係呢到仲亂

好多人想做admin
講開又令我記番起唔知神徒定姜糖搶住做炎症gp admin

次撚次都係圍爐屌鳩我㗎啦
淨係識偷偷地呢埋屌我又唔上水話俾我知
垃撚圾

比著我就自貼啦
btw陰鳩公囉，道歉都無人想知 想刷存在感都刷唔到，衰撚過condom套套

手寫id自拍返張都唔識

好驚應間嗰集搞到咁大鑊 到頭來只係慶祝某人生日

想知邊啲有

係咪要讚你好撚真誠呀咁
tg事tg了啦，死返去tg道歉啦
係到比人撚幾句又好撚晦氣咁jm9

可能係vvn生日

唔好呱
作劇本都俾下啲誠意啊

罵戰就出去開post 慢慢獅鳥啦
我想睇人討論造星II唔係嚟睇你哋對罵囉

造星post無林婷老公淋紅油搵野撚仲叫咩造星post呀屌穿你塊閪你新黎架
唔撚比人屌得呀？塊閪鑲金架屌你老母

有咩咪係ig po story lor

森仔
梓豪
免費巴
Marco
Oscarli
2circle
Will
Tingho
小占
數之不盡

ot小哥哥

屌你咪屌你囉洗撚擇日呀？
你地係佢隻狗黎架？比我屌兩句即刻出黎奶

請支持72號葉振弘

好記得有條友個名係大力支持葉振弘乜乜乜

真係好好笑
如果個仔入唔到60會唔會好尷尬

Who is 免費巴

唔好咁肉酸啦
人地講唔想睇罵戰 要屌就出去開post
明明好中立
你又夾硬塞多句道哂歉就算鳩數

我估會
之後其實都冇乜討論空間
除非粒仔有好多活動

好心痛

無知一問
乜見到紅油大字係好正常？

屌
又諗起森森小哥哥

你上季冇入po？

連登造星po名物

有啊
但係係正常同合理？

好勇

係 屌你老母

OkG持2circleBB

屌返你老母
明白

佢都幾好心機去屌

直頭有親切感

即刻加埋2circle入支持名單

明白了

連同梓豪一齊推！！

circle係real man

屌穿你塊閪呀我屌你老母屌我老母

屌穿大家老母塊閪再串埋一齊 再屌

笑死 我偶像黎

屌你啦，屌爆你個閪係我專用架

上集旁白森係咪讚自己

好似係讚自己把聲好聽

無睇過第一季 ,琴日先開始睇第二季,又幾好睇
btw唔怪得tank咁熟口面,原來做過脫毒工程
仲有小占,記得佢有係viutv d節目出現過

我愛樂仔表白樂仔

主持黎講麻麻地小占
ran爺最正

上年因為微博群同tg小圈子冇再追
原來過咗一年仲小圈子勾心鬥角緊?
仲有林婷老公都仲係咁痴線

BTW今年花姐同旁白等人個ig都咁黃,應該冇得奶蟈人喇掛

真偶像！2circle我支持你！

你就痴撚線
我係正氣撚

請大家討論時使用不推文回覆

睇戲

做多左啦

開估啦

ViuTV 視帝tank登場

大龍鳳

話唔好拍又拍

開波喇

直接贏啦

Tank一個退賽要全部一齊出黎

哈哈

等睇整蠱

花姐d 戲都多左

屌 又係花姐叫人唔好拍但而家出晒街
100%整蠱

屌咁係佢地自己諗多左姐on99999

花姐成日都話唔好拍 拍咗都出唔到街
但成日最後都播到出街

fool

笑左

被人收埋點拎返嚟

原來有男人都會好似女人咁八婆

惡過狗

好撚假喎

FACT CHECK真係好重要

花姐好似中學miss

算啦
一定係做戲嚟
最尾又係話睇下你哋係咪有決心留低繼續努力

有啲仆街 陰人敲鐘

個監制係差佬定黑社會
但又好似無分別 打和

唔好睇
快d播完

好白痴

阿包咁撚惡做乜鳩，唔解釋仲兇人

班參賽者d回應咁撚垃圾

係咪小組討論嚟

真係好ON9
以為自己係監制就大撚晒話晒事 唔洗講道理

真真假假

咁樣fake走一個

黑狗都參加得
仲民都應該得喇

屌真係好假

假到

效果真係

原來果個都係扮

都話好睇係預告
唔知做乜鳩

好撚尷尬

一早就知啦

屌你老尾

好撚on9

食屎啦

果然

以後無人會信戲子TANK

好肉酸

屌

嬲又唔敢出聲

好假

扮嚟做咩

其實一早知不如繼續好過啦

妖，想睇表演，唔想睇Tank同花姐做戲

呢個fake 好撚無聊

呃完一集又一集
拿拿聲比賽喇
做埋D無意思既PRANK

垃圾節目

乜料

拖時間，拖底晒個質素
無聊

咁幫手做戲嗰個有冇得直入先

On9

成件事都真係幾戇鳩
冇嘢揾嘢搞

？？？

不推文呀各位

如果佢地玩撚大左
真係有幾十個敲鐘走撚左點算好

真係好無聊好核突

比我係參賽者我真係得啖笑

屌咗出聲

屎橋

屌 rain p

整嚟有咩意思 on99

睇嚟今季冇嘢好剪
跟住搵嘢嚟做剪入去

無撚聊嘅屌

angus係表演咩
已經唔記得左

我覺得搵tank係一個錯誤
你搵個新面口既可信度高好多

咪扮哂俾個教訓班人咁啦，做黎都多餘，係人都知娛樂園多流言蜚語

PA

跳舞 正

vvn

又有vvn

又影vvn

上季好似都有呢啲on9嘢
應該係呢套嘢個writer本身on9

呢三個字完全Tank solo男主角

咁叫做得好？
收皮啦

Jeremy

播前傳嗰陣心諗做咩

一見喺Tank就估到喺劇本

Mirror好狗

點解要成日影vvn

Jeremy好小氣

jeremy好似好記仇

小怨婦

大陰影啫

冇上季舉手公審嗰啲

知同受唔受到係唔同既我諗

唔好得罪JEREMY啊

Jeremy
佢嗰下好興奮

上季公審好似正路D

但jeremy咁做好可愛

哩個好on9 越嚟越乞人憎

其實跳左有冇30秒?

武打

真

lokman：㩒返一轉來回先

波仔塊面勁西

其實tank個跳舞好普通

等viutv upload原片去youtube

波仔黑晒面
大家都係CATCHING IDOL
但人地爆燈 波仔就全紅

點解呢round唔唱歌

點解viu成日吹奏tank

笑到仆街

波仔西晒面

鬼馬啊佢

大佬佢段野真係好垃圾喎

收皮啦佢

Tank有啲似點相個師傅

同跳機械人舞嗰個冇得比

唔止啦
尋晚果集最尾三個字都係佢
夾埋半集喇

本身都西

唔知，其實我麻麻大嘴鳥

頭先miss左

對佢個表演無感 但頭先個反應幾q

果個真心勁

正常都唔會嘅
如果俾佢地fake走真係好慘

咁波仔個表演真係垃圾黎

成個陳豪咁

同意

佢條垃圾唔叫佢入堆填區已經好俾面

唔識跳舞但係好似好柔
LOKMAN個D陽剛好多

點解要話jeremy我真心戥佢慘

佢跳成點都唔係重點啦 反正都出現左3節

真係狗

今次係cut嘅問題定我錯覺
跳到好似開心舞咁嘅?

上返viu睇，上個禮拜架

最垃圾表演憑咩晒面

唔會囉 因為全部人都知
佢係想呃集數唔係呃參賽者

同意
個位真係值五盞 勁好睇

親過親生仔，等睇佢做下一個契仔

由脫毒到造星1，2差唔到係花姐親生仔咁濟
又咁好戲 未吹奏下囉

佢擺到明垃圾
Tank起碼唔係叫柒 只係留力
但柒波係全力去柒

其實係

D人又係話陳豪靚仔
我睇唔透

2個type黎既
不過楊樂文世界第一

係好好笑
不過佢個表演真係麻麻

Tank 型咁多。。

agger 有啲失望 上年嗰個好睇啲

最好笑係話 e kids 唱歌都難聽啦，你仲難聽過佢

點解有肥豐同小占

我都唔識欣賞

等做hater

收皮啦屌，兩舊都係屎黎

其實小占好撚多show

造茶個廣告又出番黎嘅

小占

一個跳locking
一個跳urban
好難比較到。。

我都發現到

驚閪咩佢 大把Job接

小占做 對不起標籤你 把口好賤

紅葉季

小占真係好煩膠

造星同造茶一樣～

希望佢快d 走

唔覺陳豪靚仔但佢點都好過tank

小占言行太幼稚

有種好煩好黑人憎嘅氣息

小占不了

做開主持咪算囉
那來自信做星

tank b 係唔可以張開口

微笑就好型

好憎佢呀收皮啦

平時做節目都唔討好

兩個都係大哥哥型
但係都係鍾意LOKMAN多D

做主持咁煩膠
黎到而家話無自信

好唔討好

做咩自我介紹

Vvn 老是常出現

收皮啦

雖然小占一出道好黑人憎
但呢幾年其實都進步左唔少

安份守己做主持啦死煩膠

有冇oscar li粉絲，個feel好似三浦涼介，妖妖地好型

好難聽

呢樣都唔奇
睇下佢周圍好多都有料過佢

花姐屌得好
佢之前做節目係一樣野
但而家想做星係另一樣野

好撚難聽

走啦

收聲啦，做主持咩

佢講野太on9

走得

難聽到

成段嘢都好娘

佢都係返去做主持啦....

唱 k 之流

佢應該想好似龍志權咁樣
但又冇龍仔咁有才華同咁勁創意

做主持都唔掂仲去做明星

扮乜冇自信啊
練返連續48小時舞sell努力好過啦

可以咁樣頂人個肺架咩

有 睇完佢表演 好鐘意佢❤️

真係傻仔，比我就乖乖地做返VIU藝人好過啦

係勁嘅不過同佢平時教班啲片一樣 完全唔似係比賽水準 唔知係剪到得返咁少 定係真係咁普通跳

本身有show出咪好囉 有幾多人冇呢啲機會

係咪走左音

講到咁差，但王貽興又唔紅燈？

中間條友咁都唔比紅?

走撚哂啦

小占應該即場幫評判點相
就應該會過

無理由小占可以落復活
但精神科輔導員無

跳現代舞個樣好恐怖但證明佢演技好

你老細對你真係好好
低能仔

係music break唱歌真係好似耶撚
Btw但係唔討厭佢喎

真心on 尻
有主持唔做
以為自己好撚勁

優你老母化
CLS

我覺得做獨白係冇問題，做到阿dee個level咪冇問題囉

王貽興mean都算
仲要唔公平

爭取失業

你老細對你好好 怕你出醜

咪係 做咩要做傻仔

我覺得佢都係玩玩下

dee哥都幾全能
又有D似泰臣

mean but true

真 如果表演自彈自唱就好

同呀dee 冇得比
差太遠

老細叫你唔好仲去掘個坑俾自己跌落去

學下my little airport啦
人地讀得不知幾好聽

好慘

又見到你

仲要同佢傾半年
老細真係好人到爆

小占又唔撳埋紅燈，又掉去復活區

佢把口勁，唱歌跳舞又唔差，個樣睇耐咗都順眼，同埋重點佢夠黄

小占佢要黎玩真係唔係問題，好多人都想爭取機會
但佢真係演唔到自己個特色

耶穌

而家先見到我屌你

佢煩撚左半年
都係放佢出去柒啦

小占證明自己冇料到

本身以為湊人數先有佢

呢個好慘 連登都無人理

stop la

唔洗簽返約啦

點呀

成世響comfort zone度咩
我覺得表演差極都唔係笑呢樣野

你無193咁高 二元巴見唔到

全能dee error 個show 真心正

屌 真
被花姐講中

頂 成日播到一半先醒起睇live

好慘，好冇星味

幫佢留個名啦
嘉飛

好成功

嘉飛有無咁慘

我都喺咁諗
連登都無人理佢

大家仲講梗小占

我覺得嘉飛好似cctvb個丁子朗

都正正常常啊

我都覺

有人瞓著定點

D抖氣位太差

覺！我都覺！

完全冇人理

丁子朗個樣靚十倍

梓豪個攬攬

嘉飛都叫幾靚仔嘅

佢又算唱得差
但真係唔起眼

暫時仲未搵到一個外型屈機過佢
193

屌花姐如果睇到連登都會笑，中到

個個掛住屌小占

我都幫手留個名俾加非啦

佢應該唱農夫嗰首玲玲玲玲

花姐睇人都幾撚準架

同埋都唔算樣衰 但真係小小悶

真係冇嘢好講

唔好盡信，可能剪岀黎
做到佢個感覺好平淡
都幾慘

期待你今輯個list

有呢個決心都係好事黎
同埋老細咁鍚佢,可以之後返黎做主持,有哂後路

博一博做自己想做既野,冇得輸啦

我都覺 有啲角度似

走音wor

唱得ok但冇乜個人特色，不過我覺得印象深唔深刻有時都睇旁白君點介紹

笑死 佢唱嗰時我f5左幾下
No comment

人地係所謂大台係港男
佢就畀人話透明人
Btw 唔覺丁子朗靚仔

慘啦 淨係記得花姐果句剪乜Q

普通仲慘過樣衰

睇咗呢幾集 覺得第一個出場嘅kirk都幾唔抵 明明ok過後面某d人都入唔到60強

下

毫無討論位
完。

咪衰太正常囉

如果把握到剪接，之後可以好睇既
不過應該無之後

睇完14號有啲失望
冇193果種令我心動飢渴嘅感覺

一個香港市民

樣衰都可以講下

通常都至少有幾個人話唱得難聽之類
呢個真係冇人理咁

你見我講抖氣位就唔關剪成點事啦
頭先臨尾好似哮喘咁抖氣，唱歌大忌

仲講緊小占

不過其實好睇viutv 點sell個參賽者
呢個係咁話佢平凡
令人覺得佢真係好平凡

31號 香港市民

佢一定好過個咩波仔先啦

嘉飛可練大隻

原來咁樣唔係一件好事
完全透明

未到難聽 都唔係好好聽
唱k level

咁有無諗過自已有無能力做到完成到呀？
講夢想個撚個都有架啦 佢自己都已經入撚viu有埋藝人合約啦，明明有張好牌又要咁玩
想唱歌跳舞咪拍下cover上youtube ig囉
你無能力學咩咁大理想，無咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

好似本田圭佑

ck個look好流浪漢

可惜viu點sell tank靚仔都唔會改變到我審美觀

暫時墊底啦佢
尷尬癌

今次我撐你

阿Jer

193 真係好正

Tank似驢

諗起大台某劇對白
你係第一個用視覺影響我聽覺既人

唔好聽囉 只能話

D咬字好古怪

jer好撚正呀

真係好樣衰

咁又唔會有人差得過boris嘅 嚴政囉

Jer

sell 樣衰？？

F4咩

笑左出聲

中分吓死我

oscar li幾正
呢個值得追

好頹咁

邊個仆街Facebook話成個馬姐咁

Jet

佢呢d 頭好難carry

有冇諗過剪頭髮？

坤哥唱功

係咩錯覺令佢覺得淨係呢一刻樣衰？

岩岩評tank個時貽興一聽到eye catching idol又企起身
見到波仔黑哂塊面
其實都幾hard feeling
其他人都係靠實力入圍 得波仔係5紅都入到

呀Jer中槍

呢個人好似homeless咁 把聲其實都唔太差嘅

唔好意思
我比較關注jer

點解冇人唱快歌
好悶
係咁repeat同一類唱腔

牙有啲影響

係，但全民造星時既佢正過佢依家
睇花姐error遊2感覺到佢同大家特別唔夾
希望之後發掘佢唔同面貌啦

醜版劉以豪

佢頭髮梳返後都仲好d,而家真係唔得

箍返牙會唔會好返d

等睇波仔俾人foul
真係好想睇多次kirk 真心唔差

ok I love you

好撚mean

佢個嘴好得意

王貽興鬆手左好多

樣衰仲多有人講過no comment

我而家個頭同佢一撚樣

火火

甩beat

洗太多人

起碼有人討論同埋trailer 有講佢

咪係

佢係咪覺得樣衰嘅造型可以遮掩到佢嘅樣衰

係 但佢啲評語係幾中

上年5個eye catching都真係有料
今年得tank一個

30強記者會唔見佢啦

唔靚仔 但型嘅
不過都not my cup of tea

好憎D咬字但又俾藍

王貽興踩人又唔禁 之前讚人又禁 想點

可能俾花姐輕輕屌完

真 好撚q呀

呢個幾靚仔

個樣好細個

呢d虛偽撚好討厭
冇自信就唔會黎參加啦

撚音

似賢勝

係靚仔嘅

不了

akina條仔？

好正

呢個似mk cooking hey hey就真

Jer 兄有冇諗過改名叫penis

有啲似張敬軒

沒有暴徒 只有姜濤

包監製都可以似姜濤，笑撚到我死

好虛偽囉

今季暫時oscar li 個樣最正

姜B 2.0

但真係唔似姜濤

我冇野講

臉大五官細縮埋一舊

幾靚仔但好似有啲矮

點解會似

有冇人覺得監製好似KB..

Youtuber 男朋友？

五官好屈機
但未觀察到其他優點

係幾靚仔 但唔似姜濤囉

屌你咩
我笑到失控

小星星識貨

呢個可以留返，畢竟呢一季啲仔仔個樣都唔多得

有冇啲創新啲既表演
全部都唱歌

經過今集 覺得佢好扮嘢
咩都over 咗

呢幾個唱歌咩事

你戇鳩？佢都係叫Jeremy架囉

阿包？唔多似……

Diu

都幾難聽

我覺得佢有啲皮皮feel，青靚白淨咁

係好靚仔

頂你

佢個樣有d 似黃浩賢

我覺得今次啲評判比較失敗一點係太過同氣連枝，唔會互相針鋒相對，即係好似全美一叮個simon咁，同其他評判互相擦出火花比較好睇

姜B靚仔啲喎

屌，不了

咁講法係咪所有唔入流的人就唔應該參加比賽？
你個論述套用響所有唔掂的參加者身上都一樣架喎
只不過小占本身有合約所以你會覺得佢蠢姐

呢幾個唱歌好難聽

佢啲音上唔到

貽興個樣好撚嬲

似呀神多D喎

唉屌好難頂

玩完

有d老

好難聽...

創新係咪得oscar li

好似唔啱音

正

得個樣

佢好似一舊木

仲未紅燈既？

oscar li ig所有相都勁靚仔
真心靚
身型又好

其實隻眼真係似姜
但唱歌好撚難聽呀 走啦

不如企喺度分半鐘啦好嗎

好難聽……

彩排個頭同件衫都麻麻
同埋份人好虛偽

好波玩完

唔好郁啦

唔似
亦唔似姜b
唱歌幾難聽下

走音走到咁

好難聽喎大佬

下round就黎料

Mute左把聲嘅話幾好

越睇越樣衰

佢個表演好有記憶點好獨特
所以好易記得佢

失望死佢
本來諗住靠樣入架嘛

咁都話個樣得....

oscar li真心到依家都仲好記得
個眼神不得了

不如好似上年個阿za本身咁表演擺pose

第一次聽人唱呢首歌 可以唱到咁

我都follow 左

Lokman

全紅，合理

哈哈哈哈哈哈哈
笑到啲腸呀腎呀跌咗出嚟未呀

點解叫佢唔好郁

好似節奏感唔係太好

姜B係真QQ
呢個係波仔2.0就有份

咁多個最靚仔呢個
但真係好難聽

男神黃浩賢無敵既！

lokman講親野都好好笑

五紅
如果上季玩入硬 余安安嗰啲實藍

唔好郁喇

始終香港的星唔係唱歌就跳舞
睇人地一叮玩乜都得

我想要you~要幸福

如果係上年啲膚淺評判，佢就會入到

殺死人仔都比佢吸引

聽到毛管凍

Will

咁靚仔都冇得入

我都想咁講 今年評判我覺得幾好

上年就得

一d野心都無，好難搞

皮皮識跳舞WO

will

好睇？

唱歌都無咩所謂
但個個唱同一種曲風
一係就好難聽
rap仲衰 成堆蝗語

我淨係指個樣

漂埋個柒頭

長氣

幾搞笑

佢好搞笑

上年靚仔入硬

花姐D口味

終於有個醒神d

我覺得衰在香港得番情歌

隻眼好細

做乜鳩Mirror咁快㩒...

lokman

好似好勁咁

其實ok 嘅

做乜㩒🤥

佢好撚正

花姐仲正

有彈到？

hit果d可能係
但實際唔係

too much啦又唱又跳又彈
搞到全部都半桶水

點解mirror㩒燈

花你啲口味

唔係咁差姐？

可能禁開好想禁

呢個算全能 可以執

花姐好似好like 佢

妒忌

Mirror

快槍手?
1分鐘都冇

我覺得好ok喎，長氣好可愛啊！

我鍾意呢個喎

我真心覺得ok，Stanley佢地一睇已經即刻話做乜搞咁多野

Mirror成日跟大隊

諗起上屆大姨媽

佢無播曬

Will隻眼好得意

點解成日都可以隨時轉燈

花姐

mirror冇得講 好慘

還我大姨媽

幾鐘意佢

跳唱彈分得清晰啲會好啲

好難聽wo

佢隻眼咩事呀
未瞓醒咁
頭先啲片都唔係咁

呢個其實幾好丫
似雜耍又點姐

lokman講晒

唔係好聽到歌詞

無咁姣

點解呢個cut到咁短

花姐睇到濕哂

花姐:mirror妒忌人

後面入圍班人係到跳舞

佢長氣

Lokman：唔好搞咁多嘢

有得執

stanley

係咪到垃圾炎症了

成日都覺得轉燈嗰啲好煩，完咗講兩句就轉軚，咁表演黎做乜鳩

有冇人覺得最右手邊個評判好似呂良偉？

上輯係人浪

viutvv有無諗過開隊band

好似呢集個個都好短

而家係笑佢無咁大個頭唔好戴咁大頂帽呀，我屌晒全部人咩，我屌晒全部唔入流嘅人咩？佢係真係唔撚掂喎咁點呀？
屌你老味真係戇鳩鳩

胸肌

好兒戲

無睇第一季除左姜b 其他都唔識

Lokman次次講嘢都好搞笑

唔跳下好易瞓著
拍足十幾二十個鐘

靚仔大晒咩

覺覺覺

大姨媽表演好好睇喎

有人幫佢排咪得囉

但都有風險係藍轉紅
又唔係未試過
所以都公平

第二集已經以為係呂良偉，連把聲都似

迪迪仔

MIRROR妒忌人(X)
星座撚妒忌人(O)

睇哂先比唔撚得嘅成鳩日彈弓手

嚴政頭號追擊手
快啲收皮啦

佢講野個tone 已經好有喜感

所以mirror d 歌佢一rap 次次聽到我好想笑

我開定包花生喇

其實一開始我都有J佢
真心佢外型同大哥哥feel幾正

但佢d行為

靚仔殺人都得架啦

我想問點解星座撚叫星座撚？佢好鍾意星座？

畀啊tank用咗唔少時間啊

遲到果個？

等緊狙擊佢

又幾好
小貓佢地三個係viutv開定自己夾？

大哥哥feel lokman仲正

未出

我都覺
我覺得應該會熄燈
到最後就一齊俾藍/紅，無得轉

識野

好似話自己係獅子座所以好勝

其實似似地柯震東，
但d行為表情同講野不了，不是我杯茶

Metoo

細貓

上季佢講過D咩星座唔知咩咩咩
之後就大家咁叫佢

G持

好似冇遲到
唯一一個youtuber入唔到eye catching個個

垃圾炎症 好中意抄姜濤

agger

啱，爭一盞就要復活區

對佢冇咩feel

諗起stanley講d土味情話即刻反感

呢轉係20個鐘 99個

上集佢話自己獅子座 鐘意lead人之類

明明佢都係youtuber 點解好似無人提佢

又搞笑

點解D評批會屌人自high 封閉 無眼神交流
EASON CHAN 都係咁 唔通好似試咪咁 要盧海鵬先做得?

佢好似係tvb出現既人

戴返頂帽好睇啲

agger應該睇哂先同一時間俾
一黎唔好影響參賽者
二黎防彈弓手
三黎防跟風撚 (講緊你呀黄天頤

大範圍攻擊

冇人識囉

打我bb!!!

做咩係咁打oscar

佢哋仲要睇下隔離有無撳又跟住撳

唔記得左

上年30強班ON9仔咪係咁囉
次次都係留比中間 HMV老細決定
之後花姐逼佢地改為同時禁燈

Oscar li

炎症

唱今天我

某某童星

個童星

oscar 好慘

你唱到咁
背對人都冇問題啦

Oscar li 幾可愛

好正氣

屌你踢到爆血

屌佢真係好好笑

咁似大台御用自閉仔

ON9仔黎?

嘩佢打靚仔oscar

爆哂缸

你睇下mirror100問 (好似係)
屌佢講埋d怪雞情話
仲核突過d言情小說

小智

流血

好似城寨英雄扮傻個個人

好似有問其他人咩星座
睇下夾唔夾

今天我

冇所謂啦依家海選

左膠大合唱

唔準打我個靚靚oscar

係

強者係為左保護弱者而存在!
8極門 小智!!

仆街起左雞皮

男人表示好鍾意細貓
利申非gay

李日昇靚仔d

今晚唱得最好

我都覺佢好熟面口

和理非嚟

左膠歌打咗個冷震

佢帶眼鏡無咁殘

有聲你老味

帶眼鏡好睇d

順眼咗

唱得幾好 有FEEL
係左膠唱柒左姐
本身明明都算神曲

咬字好似有啲怪?

幾時狙擊得炎症

Stanley 收嗲la dllm

唱腔老套咗啲 okay嘅

唔露額會唔會好睇啲

如果唱到好似eason咁好上哂神台咪可以冇交流喎 同埋而家係比賽，第一次見評判，梗係要交流

又嚟箭咀安

幾時炎正啊

炎症39號

小智唱得幾好

係GEL左頭好睇左

皮皮好靚仔

又話有炎症嘅

黃天頤有無俾過咩有建設性嘅comment呢？

佢唔係份人咁on9其實唔錯

frankieeeeeee

屌要等聽日

條友牛高馬大
咁傻仔既

無

ready

唔完美，可改善，李桂華

仆街個feel好似上年隊咗野黎個abc

????

C君冇傳授俾佢

咁撚頹皮

可唔可以skip左佢

屌！我都諗起但唔記得名
Nel?

個樣索左k 咁

???????

連入黎都唔知為乜
乜料

隊左草stone緊

目光呆濟

行為都似

冇講埋啲大路野 可唔可以咪再請DJ佢評判? 請返歌星演員啦唔該

呢輯最撚廢呢個

做咩又喊呀

又喊

似隊草多d

Beyond堆歌有邊首唔神？

可摸以skip咗佢

好唔上進

好hea

禁你做咩黎參加

我都記得佢 話自己quit咗u黎比賽

點解佢唔退 反正都唔知做緊咩

唔記得名 淨係記得佢紋眉俾心美笑
同埋被foul個陣好驚佢自殺

學生放暑假冇野做嘛

堂眉

Sor 最廢boris okay?
boris話佢盡左力都垃圾到癲

呢個人嗰樣好似一個人

佢想點。。。。

佢個眼神

จหง佢一步都無郁過

波仔我從來無當佢存在

仲有個炎症未出
呢個可以入堆填區

tank或成最大贏家 加埋前面嗰啲
佢啲戲份有無一集全民造tank

點解而家又咁鬆手？
一開頭個個都唔入

呂良偉幾有point 嘅

佢個嘴e起黎唱歌
好好笑

佢企返直個人會唔會好d
不過唱歌都麻麻

釘實左

好生硬

愈後愈見真章

都好呀復活區
啱佢

打和

禁都入到復活區

呢個好奇怪咁

Mirror緊手咗

啱佢

樣同身型都ok
把聲都還好

咪係，咁都唔全紅

開頭hea得過
後尾自爆

唔係好記得但一講好驚佢自殺又有印象

stanley 2.0

係咪take咗野

呢條友仲hea過我扮工

果個彈極都彈唔起既王咩興係咪覺得刻薄=有見地

講真播波屈屎起碼吸引到佢啲妹妹fans睇
播嚴政真係趕客 cut咗佢算啦

細龍生咁既樣

唱得唔掂喎

cotton呢?

想睇嚴政唱自己既歌
再5紅

佢地都覺得kirk要入

監管之人 誰人監管
講得好

踩低別人抬高自己
啲comments又亂鳩咁up

終於有人講！條女好廢，大部分時間都唔會主動攞咪講野，人地問到佢就一句起兩句止，仲要講嘅果一句野都係行貨野，無聽開港台，淨係覺得條女呃飯食。

Will清唱好好聽
佢個人好純好Q

屌你啦班評判，後面畀得咁鬆手，咁愈後嗰啲咪愈著數，下次搵AI做評判先

佢真心做左炮灰

過多個就炎症
唔係四藍啊嘛

見到預告個嚴政就想笑，佢對腳幼到

胡仔

lokman 係唔係都禁左先

唱佢唱衰ex個首呀嘛

波仔係好撚垃圾 但計趕客嚟講
九十幾個入面係冇人比得過炎症條撚樣

花姐都頂唔順班評判
除左你唔值5藍燈同懶音 仲有冇其他comment

follow佢先 隻眼好撚正

監管之人 誰人監管
講緊你地呀死黑警

佢真係唱佢自己既歌
仲要跳唱
想睇5紅

Kirk 一號好唔抵
點解星座撚又係1號 又入到

班評判而家先轉評分標準咁前面咪好唔公平

佢係咪唱留低鎖匙? 頭先聽到少少

其實衰乜，冇追post

佢電台做5-7 gimme 5, 我覺得佢都做得OK嘅做DJ方面
但唔知係憑乜搵佢做造星評判

一開頭嗰d 唔抵
之前緊到乜咁

炎症直入堆填區
唔狙擊佢都對唔住自己個良心

我啱啱聽都覺得有啲含意

花姐終於去屌下班評判

gay黎講佢都算最乞人憎
bitchy到呢

可能真係no comment
不過之前真係太緊手
99>60其實唔應該咁緊
佢地個STANDARD似係揀緊40

垃圾

人品差
梅過梅菜

聽日咪知囉

因為跟本果4條撚樣係唔專業
條肥TB岩岩講話 見到得幾丁友坐係台上就要鬆手D
姐係點 位就得60個
ON99

俾番1號入圍呀你班on9評判

其實最後喺復活區執翻咪得囉，洗乜鬆手

d評判咩事

凌鋒明明都完全無實力
但啲評價就留哂手 係咁話好靚仔 只係話揀錯比賽 應該試下做戲
波仔就比人屌到仆街

因為無人知到時仲有無位

王貽興係咪愛回家個terry

上季日日個腦都係前傳

以為完咗唔洗再係咁啦

點知第2季開始咗 個腦都仲係前傳

佢對佢個ex做嘅野一爆出黎
真係臭過爆屎渠

被網民起底🐥：灝天全融，賣倫敦金害人既臭🐔

二汶仲解釋話因為見到坐喺度得幾丁友 屌你，自己講完都覺得唔合理啦 你咪一路緊落去囉，之後仲有淨咪喺復活區釣人上黎囉，洗撚鬆手？要公平呀識唔撚識

嚴政入呢個節目既目的係咪為症搵anson lo搞基

前者靚仔 完

我都覺得咁樣先公平
邊有可能中途鬆手

係
佢係唯一可以做晒兩個台既人

啊 仲有AK
早2日係TVB 9點半出現 CLS

係 ching好眼力

唉屌見佢同森仔fd咗
咪撚搞森仔啦人渣

條肥TB仲好意思講出黎
乜撚野評判

因為波仔連樣都唔掂

造星次撚次啲評判都奇撚怪怪，上一輯害死B組仲唔夠，搵次正常啲得唔得？

凌鋒起碼都正正經經唱歌
垃圾boris係當人弱智

覺得D評判係開始攰所以開始求其

anson kwong???
咩節目？

唔直接屌波仔垃圾已經好好
九十幾個入面繼炎症之後佢就係最差

頭先去造星2個網度想睇吓炎症個number先發現原來啲仔仔個profile有ig

瘋狂follow先

睇左廿個佢地已經頂唔順啦

咪愛回家人事部果個

係呀屌，巴打你咁都睇得出，眼力非凡

開始悶了是但禁

一係就只係唔識佢
知道佢嘅真係唔狙佢都過唔到自己

記得佢話自己好忙但又好多人等睇佢片
佢剪唔切字幕條片
啲語氣八婆到呢
自戀怪 一畀人話抄人又起晒鋼咁

其實真係幾悶
尤其是連續幾個都係唱歌嗰D

快手執夠60人收工啦

仲要拎遺書嚟講
呢條仆街死八婆一定要狙擊佢

幾時有COTTON

你估坐十幾個鐘真係好玩架咩

金宵大廈

係ANSON KONG
9半套戲

佢出歌屌個ex單野
頂級八婆黎

玩屎忽 上屆黎咪啱晒囉

唔撚係卦....

佢連掂anson lo嘅資格都冇
不過之前睇森仔ig見佢地兩個去唱k
好危險

屌完出新歌又搵返人宣傳
到人地自殺屌你老母又衝出黎R fo

條友做開菠蘿雞

無睇cctvb 好耐

你講個AK 係anson kwong 家愛回家入面叫AK 既人

因為凌鋒冇扮cute

點解d參賽者可以無個正常
btw王貽興自己都撈唔掂係度評人

森仔唔是GAY
但係咁既仆街做朋友都不了
睇路呀森仔

真係好撚on9
完全唔洗諗對前面嗰啲公唔公平

嘩屌
好心佢啦
唔好害個小朋友
人地未夠秤架

套野本身倉底貨
佢拍時都未玩造星

唔係囉，ak真身係係保安部鐵面陳

炎症個ex都好似唔係gay
本來有女朋友

我睇緊d乜野

佢連同anson lo同台都唔配

咁正
有無對白ga想睇返

陳太?

炎症收皮啦

森仔咁得意

超級巨星

王咩興留左負評

唔會架

得1秒

你又知

你唔係有193啦咩

哈哈哈哈
笑到失禁𠻹呀

唔溝得仔咩依家

識咗炎症之後就唔係了

角色：舞廳伴舞

搵唔到佢拍愛回家既資料

屌你啦唔會架
佢taste冇咁差

喂

stop la炎症

個樣仲要串柒柒 成個八婆咁唱

蛇精樣八婆格
都唔知用咩方法去呃仔

還返個位俾人啦 波仔

jimmy仲要好撚靚仔

波仔真係垃圾 表演又核突
又唔靚仔扮cute 收9皮啦
宜家造星呀

真係可憐 一個名都可以笑得咁開心
乜匡智會宿舍夜晚比睇電視嘅咩

呢d八婆一睇都知心計好重
會諗又會做果種
肯定唔知做左咩d係背後

人地AL眼尾都唔望佢
Btw 炎症咪撚搞森仔啦

真係正宗死八婆 自大又小家又中意搞小動作
八婆見唔少 但都冇一個及得上佢

我係波仔真係寧願早走早著
你睇凌鋒foul咗之後笑住話輕鬆哂
波仔比人屌完獲金仲要坐係班5藍既隔離 羞恥到仆街

仆街炎症一定要狙擊到佢收晒皮為止
btw 希望1號入到圍

我都覺得Oscar li 好正
同你品味差唔多

五官真係好屈機

最衰佢冇幾耐又del咗冇得俾大家睇返
想洗底冇咁易呀屌你老味
你見啦都唔少巴絲記得你啲衰嘢

似劉以達多啲

炮灰一號仔比人為mean而mean

八掛下
佢ex因咩事走

同意
好靚仔

又回復番當年咁一集推爆一個Post

新聞報導係突然心臟病病發既

沒有兔兔 這個post什麼都不是
見到兔兔狙擊tvb post好開心，想屌佢隻流膿閪

痴心長情劍

Oscar比人打

打到爆晒缸好慘
不過我都係忍唔住笑咗

唉 對二汶真係有啲失望

其實真係好撚慘睇成99個
同埋佢地食完飯傾完計可能諗法又唔同
唉 有時就係一念之間
但我覺得評判都真係好用心 只係一時諗錯咗
大家屌細力啲啦

比起上年嗰幾批人 佢地已經叫好公平有餘嫁啦
起碼大部分啲評語都針對個表演同比意見參賽者改善
有睇上年既 十個有九個評語我都想反枱
真係完全抹殺左參賽者既努力

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (5)

我都覺 上年嗰堆真係亂鳩咁黎
暫時睇到呢集黎計，我覺得係暫時造星最好嘅評判組合
講真睇99個真係容易咩
之後睇分組嗰啲都輕鬆好多啦

咁如果真係鳩做都唔會俾咁多評語啦

魚蛋

真係好慘
我覺得唔使去到咁過份囉

直情係話埋人哋老豆老母 依下真係好過份

王貽興仲要偏心唔公正

想睇下講左咩

咁快就已經決賽定做咩

戲好屎。。。同工作人員太熟了

dee level 係棟篤笑啦

係咪viu台慶啲friend? 我亂估

似係節目巡禮之類
花姐個story係mirror go黎

同花姐一樣覺得佢唔靚仔

勁有氣質暫時最好係呢個
不過遲啲又唱歌round 唔知佢捱唔捱到

余安安
蕭定一
張建聲

冇咩其他能力
有嘅如果真係玩其他嘢又會畀人話唔適合呢個舞臺

里奧仔， 仲有張覺欣

里奧仔仲有張覺欣